有冇人係二次元御紅三次元蘿莉

其實講到尾都係睇樣
不過法國自己見到蘿莉就好似對住d狗仔咁

御姐